【豚王母企】賞之味今起招股 入場費約3535元

豚王母企賞之味擬發售1.25億股，當中90%國際發售，10%本港公開發售，招股價介乎0.4元至0.7元，集資最多8750萬元，以每手5,000股計算，入場費約3535.27元，獨家保薦人為富比資本。

公司今日起至3月4日（下周一）招股，並於3月15日掛牌。

公司擬把約60.6%集資所得用於在香港開設新店；約20.0%將用作擴張香港的現有中央廚房；約5.2%將用作提升品牌知名度；約4.4%將用作提升營運能力及效率；約9.8%將用作一般營運資金。

買100手

連登仔又有新玩具

仲垃圾過毛記

以前喺銅鑼灣幾好食 依家愈黎愈垃圾
仲上埋大陸開

初期中期都還好 依家真係明顯難食咗好多

創仔?

乜野狗屎垃圾都學人上市

非洲豬瘟概念股?

呢d垃圾都上市
究竟有無監管架？
執粒點賠？

本來見富比用現金抽
後來發現一通有配售
即cut 單

抽合興都唔抽呢隻垃圾

創仔

一通配售有乜問題

入了注1891Ｂ組
依隻1手算

支持佢d拉麵 買一手支持

入一兩手支持下 希望佢地會宣傳再做好d

買聚福樓好過

好彩

直插無水花 聽日應該仲精彩

抽左一手...等G

好彩抽唔中

買咗隔離興合 ，死埋一堆

有巴打話入b組抽

0.365接咗20手 屌 都唔對路 0.39走曬 執少少 又一隻淪為大鱷賺錢工具嘅妖股